تصفية 4 إرهابيين في داغستان
 قتل مسلحين في عمليتين أمنيتين نفذتهما أجهزة أمنية روسية في جمهورية داغستان حسبما نقله مصدر في هيئة مكافحة الإرهاب الروسية السبت أكتوبر تشرين الأول وأوضح  ذاته أنه تم العثور على مسلحين اثنين خلال عمليات التحري التي أجرتها قوات الأمن في قرية كفاندا الواقعة في غرب الجمهورية مضيفا أنه تم القضاء عليهما في تبادل لإطلاق النار بعد أن رفضا تسليم نفسيهما وأطلقا النار باتجاه عناصر الأمن وأضاف  نفسه أن مسلحين اثنين آخرين أطلقا النار على رجال الأمن في محيط قرية ستالسكوي وسط داغستان عندما حاول رجال أمن آخرون وقف سيارتهما بغية تفتيشها الأمر الذي دفع عناصر الأمن إلى الرد فورا بنيران جوابية على مصادر النيران ما أسفر عن القضاء على المسلحين يذكر أن العمليتين الأمنيتين لم تؤديا إلى سقوط ضحايا في صفوف المدنيين وعناصر أجهزة الأمن الروسية  تاسألكسندر توميلين